TODO: Make everything work via the tokenization function

Python-E, developed by Blooper7
"To boldly go where no E has gone before"
Have fun >:)

HOW IT WORKS
Python-E code is compiled into regular python code, then executed

HOW TO USE:
python E.py <filename.pye>

-------------KEYWORDS--------------
e                    :    print
ee                   :    return
eee                  :    def
eeee                 :    if
eeeee                :    elif
eeeeee               :    else
eeeeeee              :    and
eeeeeeee             :    or
eeeeeeeee            :    is
eeeeeeeeee           :    not
eeeeeeeeeee          :    in
eeeeeeeeeeee         :    True
eeeeeeeeeeeee        :    False	
eeeeeeeeeeeeee       :    for
eeeeeeeeeeeeeee      :    range
eeeeeeeeeeeeeeee     :    while
eeeeeeeeeeeeeeeee    :    import

Parenthesis, brackets, and quotes
E                    :    (
EE                   :    )
EEE                  :    [
EEEE                 :    ]
EEEEE                :    {
EEEEEE               :    }
EEEEEEE              :    ;
EEEEEEEE             :    "
EEEEEEEEE            :    '
